其實畀老隱捉係點

有冇巴打真係試過畀老隱追，過程結果係點

熄匙車牌身分證囉咩點

一係停車 一係走得甩 再唔係就炒車

係屯公收車牌行到299就唔見左人了

架寶馬突然著哂燈咁叫你泊埋面

點解G觸都有翻版

公路都仲有得篤油走(夠架撐夠術的話)
山路想走得甩我諗真係難
上得山 都唔只一部老隱
一定有幾部豬籠車 包抄 布袋
點樣走就自己諗

認真答

公路通常已經跟左你好耐
咁上下佢會fing 燈爬你頭係你前面
跟住車尾會有個display出字指示你跟住佢
直到搵到位停
之後都係熄時車牌身份證咩知唔知你渣得太快/cut雙白乜乜乜
跟住寫告票比你

老隱通常釣尾釣幾耐？入面有狗測速？

公路走都抄左車牌
第日拍門搵你話架車俾人偷左?

呢位朋友咩料

老隱通常係咩車多？

走得嗰啲個牌都唔會係真架啦

放心喎
實有傻仔睇完連登post以為真係可以飛車走

大把玩法

年中真係唔知走甩幾多

試過隧道俾車推，倒後鏡見兩年黃色物體 + BMW，即刻限速 -10

起碼藏毒醉駕個啲Check唔到先

應該係535
528唔夠快

係535 一定係原廠設定全解鎖版
唔好挑戰 人地成隊人做野 可能一開始扣三五分 追既過程一逆線入灣就變危駕拘捕勾車停牌全套